黑警蠻衝撞壞側鏡 司機下車理論被黑警狂毆

昨日警方在多處搜捕示威者，更有警員衝入太子站及油麻地站等進行拘捕，多名市民無辜被噴催淚水劑，淚流滿面。而在大街上亦有市民無辜當災，網上流傳一段車CAM片，一輛私家車的「側鏡」遭警員撞毀，司機下車理論被多名警員輪流揮棍恐嚇，在被制服期間更被警員揮拳重擊，最終被按倒在地。

該車CAM片段左下方標示日期為「2019/9/1」，時間為「1:25-1:27」，惟地點未明。片中一群身穿防暴裝備的警員在馬路上奔跑，其間有警員撞上一輛黑色私家車的側鏡，司機下車查看後發現鏡已損毀，並破口大罵。隨即有警員走近並揮棍向他指嚇，又多番將他推向路邊鐵欄。該批警員隨後離開，惟司機仍不忿繼續叫罵，另一名防暴警員經過後停下，並用身體將司機迫向鐵欄，多名警員隨即一湧而上包圍司機，有警員揮棍。警員將司機押往另一邊的行人路，但不成功。司機突然倒地，警員試圖按他在地上。司機隨後站起，警員嘗試再將其按下，其間有警員揮拳打向司機頭部，雙方倒向車CAM所在的車輛。司機最終被多名警員按在地上制服，暫未知有否受傷或是否被捕。

啊sir做野真係唔洗人教

屌
黑社會

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

班黑警一定要用酷刑對待

司機哥哥忘記向皇軍致敬

希望係有錢人

黑警拎警棍周街破壞

警 察 撞 爛 貨 Van 側 鏡 司 機 理 論 原 告 變 被 告

有資源向黑警追究

痴撚線 黑社會

攞正牌做黑社會

係仲衰過黑社會

推

文宣新名目及戰線-Decitizenize

黑警要連同五毛、共匪一齊死全家

痴撚線

睇埋片就知有幾惡劣

一定告唔到
搵片加英文字幕貼通街

呢場運動變左討伐呢班黨國流氓

不要說黑警，試著說警渣
新英文字叫 scumpo(scumbag=人渣)

搵司機開記招

痴線

畜生黑警死全家

啲狗真係唔驚受害人直接開車撞埋去

小額錢債

不忘被捕義士

好大件事wor

希望佢係藍

整爛人嘢仲兇人打人

黑警大曬, 根本記者會講大話都費事

呢d就係港共嘅法治
警察犯法係無責任

ON9仔今時今日仲想同班狗講道理傻既都知而家同班狗拗會打到仆街

真係痴撚線

軍政府算係咁

成班無法無天

Push.

死黑警

聽講仲有白警
收皮啦屌

真係痴鳩線 屌你老尾

我地想點就點

片 推出去

有聲版本

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

有牌恐怖分子

推爆佢

佢地已經變左殺人機器

大把車被整花

黑社會做法

睇完條片
真係覺得香港人私有財產同人身安全都毫無保障
黑警想搞你就搞你，講心情唔講法律

黑警=香港最大黑社會
共匪=中國最大黑社會

警犬危害道路安全

你唔撚係教巴打塞入蝗軍把口呀嘛
咁撚癲咪痴線啦

Push

正仆街 社會垃圾

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

chinazi 啦
黑社會已經唔係個皮

OP，抄我帖昆錢唔緊要，但叫你毒果班支納蝗NDS多行下街，太子都唔撚認得？？？

黑社會=黑社會
721=831

政府保護私有財產

強姦 非禮 摳打都無事 仲要聖上嘉許

咩世代

正仆街

條路咁撚闊都有行埋面痴撚線

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

剩得鋪狗力同良心賤賣，唔弱智都唔會當差啦！！！

黑社會

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

宣布啟動應變計劃 Plan D
A車同E車暫時仲入到機場
北大開始塞車，未入機場嘅手足可以考慮步入機場
注意補充水份，手足萬事小心
集合T1巴士總站

機場手足一定要留意住現場旅客人數，旅客人數越多大家越安全

- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

過街老鼠

push

社會垃圾

dllm

個時日本佔領香港 日本皇軍都係咁對待香港人

黑警： 再嘈 我車都拖埋去劏咗佢

你親眼見過嗎？？架佬到尾都係外人！！

你讀過"南人"嗎？？

痴撚線 啲狗一睇唔順眼就打 唔洗講理由

暴徒真係有錢收

香港人咁垃圾怕咩

黑警刑毀冇罪 同黑警理論要俾佢地打 仲要拉要鎖 你有不滿可以去投訴狗課 不過證據不足close file你又吹佢唔漲 呢個就係香港

屌你老母整爛人地財物仲要打人？你先係暴徒喎

屌 無法無天 真正黑社會

一陣告個司機用側鏡襲警

開車

屌你老母死黑警

push to media

推撚爆佢

黑社會痴鳩撚線著制服的畜牲

黑社會攻擊大量平民！！

推到俾記者見到

司機係藍既話會點賴個責任落黃絲度

屌

惡到咁

推上報

d高層出黎開下記招又可以屌個司機暴力
屌 呢d真係好撚睇唔過眼
又冇野可以做
班死黑警真係完全大撚曬

CLS 真係大撚晒

香港黑警變大陸公安，進化成功！有牌黑社會！大佬係中共！

有牌爛仔

狗：佢見到警察無鞠躬，抵打

同黑社會有撚分別咩黑警

睇到好撚火滾，有曬車cam證據，有冇法律巴打可以講下有冇得打，可以告咩？

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

六月飛霜